真男人扑野根本唔會戴套

你戴左套根本只係屌緊舊膠
你唔係以為咁樣叫屌緊閪呀???

咩驚生性病更加係無稽之談
單一性伴侶基本上都唔會有事
除非你係雞蟲/你僚女比帽你帶啦

我真係好懷疑叫人扑野要用套根本係D Condom生產商既陰謀
而家盒盒Condom D咁既爛鬼膠都賣成百幾蚊
呢個世界邊得黎咁多愛滋
你都係咁細膽驚咪最多用保鮮紙捲得幾圈咪得囉
咪一樣又係膠

港女最鍾意既oppa出名扑野唔會戴套
你睇下D港女幾鍾意佢地
因為咁先係真男人表現 幾咁man
唔似港男咁屌舊膠

總括黎講
港男唔該做返個真男人同唔好咁唔環保用咁多舊膠啦
地球又要用幾百年先分解到架啦

咁驚大肚又點計

樹脂來架

不能同意更多

利申：同條5年無帶過，但係要外射

你中左招
想搵人陪?

計安全期定食藥

咪用保鮮紙/見條女食藥囉
食藥成功率仲高

你不育都咁大聲講出嚟

真男人話生就生好似皇帝咁
兒孫滿堂

M 期較亂

條女唔想食藥，我又唔想迫佢既身體係佢

乳膠唔係膠呀??

我諗都要驗下，有時真係咁諗

做咩要外射咁慘
咁Ching你只係做到半個真男人咋
中出先算真男人

為左爽啲而叫條女食藥既男人 唔會係真男人

我條女好乾淨
唔call G

食藥好處多
皮膚都靚D
我條女次次默書仲拎100分

用左護手霜？

咁又係呀，

真男人同男人洗撚戴套咩。

同oppa扑一次就見真章
泡菜仔碌野全球最細

真男人根本唔會開post講真男人扑野根本唔會戴套

食藥黎M都準D架

生左性病唔好喊

你條女唔搞搞震既話
好地地邊得黎咁多性病

岩 叫條女食事後咪得囉 on9

用事前啦

On9 唔叫雞數唔係真男人

正確！戴套根本就係on9
食野都唔會戴口罩啦痴撚線
戴套扑野正傻仔

不過講開又講我個仔都就一歲了

其實呢，射精道力係有得練
唔好同我講會流野係入面
我同我女朋友5年黎扑野唔戴套
都無瀬過野，因為射唔射幾時拎出黎射
係一門學問
如果你無練開，就戴翻套負翻責任
假若我女友真係有左，我會負責

children咪亂學

西利wo

同意呀

保鮮紙當佢係紙唔計係膠？？

同sp/friend with benefits扑嘢唔戴套係咪玩命
佢自稱只係同佢條仔扑過而佢同條仔都冇性病

唔會
戴套我不如返去玩飛機杯

保鮮紙易D分解呀好似
又唔使咁貴

樓主條廢西肯定hi撚左愛滋啦

廢柴先戴套

你條愛滋基佬梗係唔洗戴啦

有左 我負責 才是真男人
利申A0

爸爸唔好唔要我

講得好有道理

你十成係安全套生産商打手

港女最愛嘅泡菜腸同洋腸都可以唔戴套
但低等港男就一定要

前列腺液都有機會含精，5年嚟都無貨出，除咗無內射之外，仲有其他可能性...

保鮮紙又唔係屌緊膠咩？
Logic係邊

外射不如唔好搞...

最重要個幾下抽插要拎返出黎

大家都係真男人，一定唔戴套

熊掌不可兼得呀ching

唔好膠啦，我內射過叫條女食完藥又話你知

岩架喇，你成世都唔洗再驚有事

因為港男戴套唔夠man

不過認真，聽過有啲臭閪要條仔戴，但出去玩反而可以比人中出

你肯咁做係因為有左你都ok
興奮期間漏一滴半滴都可以有
你咁耐都無事唔係證明你忍得好，係你d精子生命力廢
精子廢都咁大聲拎出黎講

性無能都咁撚大聲
第一次見

保鮮紙係紙黎架
你有冇常識架？
真係想笑柒你

真男人係唔會扑野

children 真係chill登
慢慢打hj啦

暑假真係零捨多智障

用錫紙吧

樓上真男人。

食藥咪俾仲多錢屌

Chil登真係痴撚線
歪理當道理
利申：社畜

藥好似平啲，不過女朋友唔想話對身體唔好。如果真係唔好嘅話又無理由叫佢食嘅

屌開女女屎眼, 一向唔用

韓仔係真男人

每月老婆m期完個晚就中出一次

真男人唔會怕大肚麻煩

因為真男人卜野係展露陽氣，係正氣剛陽既行為，例如卜另一個男人

你隻手如果掂到啲菌，你再掂返落自己到其實已經有可能感染到性病或者皮膚病
例如帶菌者去完廁所唔洗手掂水龍頭或者門柄，你又掂到嗰啲地方，咁你隻手已經有菌，連枱面嗰啲地方都可能會有，乾燥表面上啲菌一個禮拜都唔會死
雖然好多人都唔會理咁多，不過帶套都係保障返你自己同伴侶嘅健康，唔戴嘅話起碼個人衛生要做好啲，洗完手先好擺手指入去etc

利申：之前做過皮膚及性病診所姑娘

用保鮮紙

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級錯誤性觀念，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來連登，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級錯誤觀念，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

真男人就應該屌男人啦
屌女人係pussy既行為

女人要求用套原因得一個
佢當你假鳩咋

係， 你不育

屌你老母啦 前列線液既精足夠有仔生，你不育另計
呢度咁多children唔好亂講呢d野

此地無銀

佢唔食藥 話傷身 講極都係咁

保鮮紙咪又係膠
條女食藥 你用個套方便過佢食藥幾多呀 日日食呀屌
話家陣藥冇事 點都係藥 要用腎去解嫁屌你
點都係傷身
點解你咁撚自私

Btw 樓主都係膠

如果條女主動提出要事前 我又覺得無野
但如果好似你依啲仆街 為咗扑野爽啲？唔想屌膠
要條女食藥去避孕 我唔覺有幾真男人
咪撚灌輸垃圾觀念啦 好多細路仔架
定係中咗做爸爸 想襟返幾圍

真男人係會扑男人

散播謠言 搵人拉鳩樓豬啦

準備做好爸爸未？

咁撚易中咩

深山大野人

屌屎眼洗撚戴套咩

一提食藥總有班人沖出黎屌人自私，傷身
但上網揾既資料都係寫食藥可以穩定經期，無害，皮膚好

啲人十足廢老，自己認定係有害，就算醫生出黎講話無害，都要堅持話有害又提唔出根據

屌屎眼仲易有性病喎

你以為姐

因為韓仔太細 無啱佢地size
帶完都會甩落嚟
所以索性唔帶

你係廢老??
醫生都冇咁講過

真男人丫屌
病有乜好驚丫戇鳩

文員仔原來係真男人

個女仔自願食咪得囉
如果為咗自己爽，就算你prove到有幾多好處都冇用，個女仔都有權選擇唔食架嘛

唔戴驚條撚有屎蹟

精廢又有乜所謂

你個樣都避左孕 洗乜戴套

咁比條女告強姦話係個套屌條女，得唔得？

祝你生性病

2個男人扑野

青頭仔

仲一齊緊？

有冇男避孕藥

外射就無事 ,根本就係避孕套啲生意老諗出黎，屌閪都要比錢

真男人！！！快撚啲俾條撚我含！

危險期先戴 平時抽出黎射其實唔會中 除非自己控制唔到

正解 條女都叫我唔好戴

我反而鐘意帶套，唔洗週圍抹D精

你都係姐挫敗狗

係男人就叫條臭雞食藥啦 瘋狂抽插

典型亞洲人心態

文員仔，挑選哪位

樓主正on9
連自己細佬都保護唔好
一次衰你就仆左街啦

佢話佢吉足條仔5年，無得生係好正常

早射咪戴個持久裝扑耐啲

On9當有趣 明撚顯你地是但一個不育啦 再吾系你條女偷偷食藥

爸爸 爸爸

問題係呢樣野真係有得練，解釋唔到咁多
我同我條女身體好好，無你所講不育或偷偷食藥
，最多都係遲左來M，小啲上children啦

你想證明既，一係你俾你條女我屌，我唔戴套
多啲時間用係練射道肌肉同意志

食避孕藥有咩問題 唔好食事後丸咪得

樓主俾人屌屎忽當然唔駛套同避孕啦